想送首歌比雲加!!!!!

想像一下歐霸決賽奪冠
球迷球員瘋狂慶祝
雲加靜靜走向球員通道
結束佢嘅光輝歲月

啊...我終於失去了妳 在擁擠的人群中
我終於失去了妳 當我的人生第一次感到光榮
啊...我終於失去了妳 在擁擠的人群中
我終於失去了妳 當我的人生第一次感到光榮
當四周掌聲如潮水一般的洶湧 我見到妳眼中有傷心的淚光閃動

不過雲加贏到先算啦on9